重點六三零，一個都不能小!

大家集中精力聽日630煲底
暫停再推所有無關既Post
大家要將悲傷悲痛轉化為憤怒
千祈唔好覺得失落失望，你身邊仲有好多戰友
而家呢場仗我哋一個都不能少
作為真香港人唔好白白犧牲自己嘅性命
唔好再令到中共淡化我哋!
630煲底見

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

*少

Sorry, 嬲得滯手快打錯